安峯賣咗三間咁大件事冇人講

冇人講就等我講

華懋集團發展的觀塘安達臣道項目安峯前今日推出首批68個單位，當中52伙以價單形式發售，共售出3個單位。

華懋銷售部總監吳崇武表示，是次銷情合乎預期，安達臣全新發展區為政府近年銳意打造、全新規劃兼規模龐大的多元化社區，故集團決定提前申請預售樓花同意書及進行銷售，預留充裕時間予市民深入了解安達臣全新發展，
及其發展實力，相信當整區數年發展完全成熟後，預計升值潛力將無可限量，而隨著發展區日漸成形，市民對該區加強了解，料銷情將會持續。

香港無事，繼續買樓 樓價go go go

正面d睇，賣咗三間好過一間都賣唔出

其實應該比市場預期好

開價on9想吊水魚買
好彩係華懋 慢慢賣
賣十年都冇問題

連收咗幾多張票, 有幾多人出席揀樓 都無講

十年算快

躉華懋開心

哇,賣到三間咁好市
恭喜

唔係上市公司 無撚敵

對
最長紀錄是豪景花園，賣足31年

點解會咁

其實會唔會冇問銀行借開發貸起
利息都唔洗比

瞓返幾年先
醒左睇下賣完未？

豪景式賣樓有冇得諗

如果係SHK，結果將會好唔同

要幾有錢先唔洗借錢起樓

硬好Go Go Go, 華懋儲貨待沽又贏

個三戶可能可以住晒成棟

三個傻屌

出邊班(又冇錢買又要唱好嘅)AA呢？

AA唔會賤到推呢個盤比人
死左要比人燒春袋

華懋不嬲都係抬cash起樓

獨立屋咁

是次銷情合乎預期

總之合符預期

同KOKO HILLS一樣價錢但係位置偏遠
算吧啦

豪景花園賣晒一手盤未

人地包場住哂成棟喎

成個屋苑得3戶，管理費點計

唔關事
跟大廈公契睇份數

唔驚樓上嘈
樓下看更一定認到
自己包場做gym同游水

發展商自己買返又要同你解釋咩

左手交右手 仲要蝕税比政府

税咩稅 係廣告費

賣到3間仲想點
我有錢想住九東一定買koko hills唔買安峯

原來其他傳媒有報導, 補充返:

牛年首個開賣新盤、華懋集團觀塘安達臣道安峯，今日以折實平均呎價逾2萬元開售首批68伙，昨日截收僅120票，今日在荃灣如心廣場開售，場面冷清，現場所見僅得10組準買家出席，人龍在10秒內已消化，估計今晚售出10伙左右，成為近年銷情最差新盤。
市場指，至7時15分左右，項目售出3伙，據知到場準買家已完成揀樓。

如果跟返慣例, 每人可以入2張票, 簽約時可以改名俾近親, 保守啲淨係當夫婦每人入2票, 即係每個買家入4票
咁樣佢收咗120票, 即係得30個買家

比一堆公屋圍住

仲要交通配套完全唔掂

兩邊路都塞撚到仆街
一係走清水灣路出彩虹上龍翔 塞塞塞
一係落寶達果邊，又係塞撚到仆街

水魚先買

原來安達臣「安峯」係焗住貴賣

之前搭214兜撚晒成個秀茂坪先出彩虹（再塞）

買左果3位有冇後悔

一路賣個價一路升咁佢又真係無敵

搏盡, 無悔

又遠又公屋，唔揸車出入你住埋我個份

一早講左下場只會係同KOKO一樣滯銷

渣車先最奶野 你認真咩
叫垃圾政府起返條東九龍支線好過
即刻變鐵路盤又GOGOGO

忍惡揚善. 只講利好消息, 壞消息唔好提,地產界慣常技倆.

兩邊落出都GG, 真係奶曬野

果個咁既位，山卡啦到呢，仲要成堆公屋係下面
交通又差

行彩虹果邊就由舊清塞到出龍翔
行寶達就係寶達門口塞3-4個字先轉到落觀繞

所以發展商宣傳叫你用腳行落去轉鐵, 其實係有原因架, 佢地真係用心良苦

所以未話 呢個盤最大跛腳位就係比政府陰撚左條東九延線DELAY
本身沙中線又拖耐左 基本上無返10年8年唔洗諗

東九果條鐵好似早幾年先提...搞埋南港島西段 大嶼西延搞埋都有排都未到佢

東九延線唔止delay wor
擺明同20年前屯門南站一樣, 無地送直情想唔起

十年咁少？

果邊堆公屋多到 唔起條線連民建聯都比人屌撚死
呢排武肺多人放假 遲下全部返工返學出晒黎可以日日都問候埋安達老母

民建聯唔係已經完成歷史任務咩
而家有紫荊黨就夠

比人收左皮啦 爭飯食打撚柒佢呀

可能3個都係媒

賣唔係問題，但你開錯價
點解人哋唔去買啟德觀塘

一樣價... 我買KOKO啦
會德瘋點都好過華懋, 地鐵站都係walking distance

聽到都出事

兩舊都係垃圾, 一樣都係滯銷

發展商SH 有經驗

呢個盤閪硬

佢可以擺2-30 年唔賣樓都得

佢投地果陣政府個plan係冇諗住係果邊起咁多公屋
華懋其實都比政府跣左一鑊

格黎誠哥投左塊,平一節

誠哥塊地限制咗部份要賣俾首置客，低都正常。不過誠哥個盤係寶琳路隔離，勉強行出寶達秀茂坪會方便過安峯好多。

買得呢D位都首置多架啦?

華懋又想賣幾多年

觀塘北部安達臣道發展區首個新盤安峯於今日開售首輪68伙單位，中原地產亞太區副主席兼住宅部總裁陳永傑指，觀塘北部安峯所在的安達臣道發展區需要時間認識及慢慢成熟發展，而客人相對慢熱，而發展商亦無所謂，要質不要量，相信遲買更貴，估計銷情10伙左右水平，料細單位為主。

碧濤花園賣幾多年

消息話中美利各促成一間
真係似代理交功課

正氣集團遲啲係咪有大盤要開？

有啲話，俾我係仁醫就會同 AA9 公司講：嗱，安峯你開唔到單既計，下個大盤咪旨意有得做～

之後有其中一兩戶話撻訂，得返一戶住成棟⋯⋯

垃圾

西位，比公屋圍，比正苦玩9

佢唔係開價on9喎，係買地買得貴
之後政府話將附近起嘅私樓變做公屋
先搞到唔值俾政府過咗一棟

對撚住安泰安達成班新腥港人唔撚柒開胃喇屌你老母

堅係天水圍翻版… D學生係山蕃

其實都一擔擔
寶達果邊一定塞既，舊清都係長期塞，叫做唔係係中間位快d去寶達果邊塞咁解

其實疫情前已經日日都要屌老母啦，你有冇見過一個地方朝早6點半已經開始塞緊

明明隔離左右樓上樓下都未入伙冇人住。

但就晚晚都聽到小朋友聲。

人地KOKO Hills地價$8000都唔洗，4分鐘行到去地鐵站。

華懋買地時，政府話周圍都會起私樓，變成一個質素高啲嘅住宅區
高價買完地之後先話改做公屋
閱讀理解能力有問題？

俾政府過咗一棟 已經係事實
華懋 開價on9都係事實

1) 被政府陰左，高價買垃圾地，理性啲應該開低啲吸引人買，平手甚至蝕少少賣樓，套現返啲錢去投資其它項目

2) 被政府陰左，華懋仲set高價賣樓，仲想有錢賺即係將個蝕錢責任推比買家，啋佢都on9啦

結論: 千其咪幫華懋接火棒

而家仲賣緊

咁真係擺明被正苦過咗一橦，仲要無仇報

呢個年代既新移民應該低質過天水圍年代好多

東涌線延線都由預計60億變成187億
東九龍綫預計275億港元, 最後會唔會變900億?

都仲係好過填鳩個人工島（陸沉）

本身見係中產住宅區先落重本投資，點知最後變咗腥港人區

呢間嘢啲新樓不嬲都賣廿幾年架喇

關咩事.. 老連咁遠 周圍係唔係公屋咪一撚樣咁柒
開價仲要話參考啟德

減到15k一呎大把人衝

咁都有3條水魚算係咁